“反法”不單止騎劫了美國反黑警運動，還騎劫了香港抗爭運動…

本身為左反黑警而燒警署同燒警車係可以理解。

點知近排好多示威者個個都blackbloc走去大肆搶掠
由反黑警變成走去搶掠唔少美國人都開始反感
以後見到blackbloc，戴豬嘴既人都反感（包括香港示威者）……
應該點算……

PS:

“反法”是指反法西斯的意思

左=1933年威瑪共和國共產黨旗
右=2017年反法西斯旗

自推

關撚事咩 我地冇LOOTING過 我地仲負責捉賊綁佢喺條電燈柱度 等狗放走佢

又一個企圖將antifa拉到香港黎講嘅人

其實一示威嗰刻好多人都上綱上線同香港做比較，尤其五毛出盡力洗板，所以都唔想理

樓主係弱智仔 我以後見到所有弱智仔都會諗起樓主

的確係呀，衰撚在呢啲正面新聞外媒都冇報過，淨係報叔一燒

包括你老母都係

應該要翻譯上 twitter

全世界都知香港人唔撚係Antifa

我地而家放上twitter

大把粉紅5毛帶緊風向呢

五毛黎

香港示威者有眼睇 唔需要同人比較 如果咁都講得埋證明個個人即是非黑白既分辨能力有問題

推